外國有人將Avengers 3 改做火影忍者

又幾盞鬼

火忍世界第一

螺旋丸

系👍

嗰陣時睇都覺得好多位令我諗起火影

召喚芝士狗

我記得當時av3 個post有位巴打不停話似火影 比其他巴打圍插 依家睇番條片 其實個位巴打無錯

抄火影

其實真係似火影招數

螺旋丸嗰下
睇嗰時都覺得好似

睇日本動漫大既導演,點會無致敬

又要睇多次星爵累全宇宙

連荷里活大片都要抄火影
火影世界第一

啲mixing又幾好

好能好笑笑到停唔到

個位巴打係咁比人block

所以幾時都話
火影忍者係世界第一

某部分m狗真係好on9

笑咗
咁格硬來嘅片都有人認真
拎個盾擋就叫做抄土遁
而家啲火影迷DC狗係唔係On9成咁

又變dc9

好心 火影大部份人設招式都是抄x men
嗚門基本上原全照抄Rachel summers

身世

Rachel summer 父母是x戰警領袖 Scot summers 同omega 級別紅髮鳳凰宿主Jean grey

嗚人 父母是四代同九尾人柱力

Jean grey 家族因強大基因同容易成為鳳凰宿主被追殺， 漩渦一族設定連紅髮特徵都抄埋

基本上90% 火影用超能力戰鬥場面， x men 在708090年代已經玩哂

嗚門係黃髮 柒頭

鳴門由身世， 天生有獸紋， 發動卓羅會有比火燒的感覺， 發動不同程度的力量有不同圖騰， 連阿媽為左保護自己在體內注入力量防止尾獸暴走都是100%照抄

講緊佢阿媽

咁即係jean 唔等於嗚門

完

唔係講緊naruto 似Rachel 咩 jean 係老母 而且紅髮

垃圾 接受唔到marvel 抄火影呀？

doctor stranger 1 已經有伊耶那美定乜鳩啦 無限循環果招幻術

nani !?

話人垃圾之前照下鏡la, 事實擺在眼前講不過人就話完
火影的人設， 背景設定， 招式好多都是抄x men

咁你咪又接受不到火影抄x men, 嗚門基上上由出生到成長都是照搬Rachel summer
復仇者是無咩創意， 但marvel 極其量都是將版權在人地手的x men 的signature 借比復仇者

地咩天星je? 求其找個omega 或者鳯凰宿主是將地爆天星當食生菜咁食

我都鍾意火影， 但火影只不過是忍者版的x men 再加上利用神道佛教名詞做出來的二次創作

不好講天下文章一大抄， 左抄右抄， 岸本跟本是連好多細節位都照搬

我都明世界上有好多超能力漫畫， 什至x men 60年代頭一兩期都真是少少似另一本dc 漫畫
但通常發展落去都是越來越不似，

火影由鳴門出世到後面輝夜大戰基本上不斷出現x men 「致敬位」。

咁樣睇完 其實日本漫畫改編真人電影咁拍其實都可以好好睇 真係要睇係邊度拍咁解
同埋有無人睇左有人又係整左兩個唔同版本既戰隊主題曲攞復仇者三黎做背景 好撚正

仲有巨人版

笑撚死

lm

唔好咁啦，作為一個火影迷，睇到都覺尷尬，好似借d意認屎認屁咁

共通點太少, 麻煩再舉多啲, 加油

100%照抄都話少

好似仲有一個版本又係好正 整埋介紹主角畫面咁

Marvel抄？

你話人物設定係抄 我究話你技能係抄火影啦

仲以為係芝士狗改左名

Limbo原來係隻m狗
真可憐 接受唔到a3抄襲